Astus kohto ette:
Mart Kärrakas ja kaewab Jürri Klotsmanni hobbune on temma kaerad ärra sönud ja Jürri Klotsman on lubbanud pole wakka kaero maksta ja on sedda maksnud ja on weel kohtuse kaewanud.
Kohhus on moistnud: Et Mart Kärrakas ja Jürri Klotsman möllemad maksawad 25 kop trahwi, 50 kop. on maksetud.
